[1745] 警方見記者交代起底案

12345678910

記者快問：
1. 點解表揚都會俾人拉？
2. 琴日有藍絲嚴重打人竟然係俾人打果個俾人搜身，同時放走打人果個人

自己rephrase下

係咪又聽一哥D英文

根本入唔到罪

肯定又係三篤屁
聽尼都sai時間

冇number 咁點算呀, 自己搵囉

又不誠實使用電腦?

佢拉你入法律程序，等你財政、心理有重大壓力，告唔告得入佢都贏

點拉到人？有人俾料定點？

你估無得追討既咩

求敵字轉播

又係讉責譴責同譴責

又遲到

會搵嘢屈9人，將心比己, 點會唔搵嘢造9佢？

一哥嘅口才 讓連登仔信心都返曬嚟

紀律部隊喎

民事好煩
係擺明玩9你

咪又係公帑

點會告得入

黑警可恥

拉幾個人都要交代？
理虧？

政府it竟然係差仔

捉咗8個

咩叫起底罪

啲錢我地拎返都好應該

不誠實使用電腦

未經他人同意 披露佢既個人資料喎

6男2女

其實唔明有咩位入到

班冚家剷，用市民錢搞鳩義士，就算要佢哋賠返錢都仲係市民荷包

求文字轉述！

自己fb 搞公開 咁都算?

係咪遲早立條起底罪

主要都係做俾人睇, 目的係阻嚇其他人繼續做起底工作
明明啲資料大部份都係差佬自己嚮FACEBOOK分享出去嘅

即係警察自己係facebook ig 公布自己
之後其他人唔可以再用呢d資料 係咪先？
即係以後分享警訊都會犯法？

佢啲英文好過1哥

咪係羅
我夠想問點解執法人士無number啦

the operation is ongoing

乜撚野罪黎

白色恐怖
我真係好撚驚

幫佢告facebook

自己放上網架wo

警犬禁玩fb ig咪得囉

800個同事 捉8個

年中唔少人比人影相擺上網啦 係唔係全部拉得

24小時熱線800幾個
有無咁少啊

學之前巴打話齋 小額錢債 佢仲煩過你

下 藍絲cap晒圖 自已用 算唔算

屌佢啊 話刑事罪行黎

一陣譴責完又話要搞辱犬罪

咁佢公開放上fb,ig人地見佢靚仔靚女cap底圖放上網稱讚下都唔得？

佢地fb資料公開，我send出去有咩問題

警察變左新立法會

攻擊警察網站 -> 唔成功
原來係ddos

咁要立法禁用Facebook wo

講大話啦
有人攻擊警察網站但唔成功

屈埋落去

放得上網set 得public即係同意比人睇啦

FB唔撚用咪得

發佈恐嚇言論應該要拉埋班冷血警察

搵議員跟跟啦

Anonymous?

不如係街除衫告人偷睇你呀

全文 HKID 屋企人全文同HKID 地址

Ddos 證據呢？

ddos? 入侵?

有起過身分證咩?

咁都犯法咁一半連登仔一早入左去坐啦
日日po幾廿條女嘅ig上黎

屋企人全名 響人全朵就犯法

班狗恐嚇人起人底又點計呀

咁放心
Anonymous 應該唔係呢8個做
點會告得入

拉你返去玩幾十個鐘，等你請律師再玩你一輪先話唔落charge，追乜撚呀你

佢話係囉
政府都話串流係下載嘅

行得正企得正怕咩俾人知全名

呢D資料唔洗用ddos架毅進仔, 用facebook架

當年陳冠希俾人曬閃卡都係告到發佈不雅物品

私咩隱

咁班藍絲發怖示威者啲相都犯法
因為冇經人同意
大家識做啦

警察嘅事先積極處理 平民？oops sorry 冇資料

屌佢老母中學ict程度都不如

佢話有

反正香港唔似外國
又唔洗賠返比人地損失既 玩撚閪晒

阿sir唔似香港人

ddos同hacking差別好大下

啲舊豬肉好撚生

叫林鄭月娥都犯法

點會告得入
純粹搵人出黎祭旗嚇下人

唔可以民事索償返?

你仆街啦

話佢地family will die immediately又犯法 係咪講緊黑警死全家哩句呀 笑撚死

That’s all

新大人釋法

收到大量滋擾性電話 & 恐嚇字句

講左 D 言語上犯法既野
問候佢媽媽算唔算

犯法捉得

揾律司答，自己唔好亂答

喂啊sir 我有朋友69後俾你地搞 有冇得投訴

係咪fb到講 連登唔似有交到資料出去

大家小心d保護自己

十打九輸
你訴訟費都打撚死你
濕鳩律政個邊同你慢慢玩

香港人成日屌人老母今次死啦

網上恐嚇其他人都會犯到刑事

@ust南亞仔

屌你老母唔拉何軍妖先？

你班警犬搞得掂塞左入 blockchain 果堆咩？

有包攬訴訟一定告撚到佢地破產
可惜香港冇

咁D警犬IG話叫人衝個D有無犯法架?

咁即係犯左乜？

不斷強調恐嚇
上網講屌你老母唔通又告鳩我意圖強姦?

以言入罪

佢話網上唔可以恐嚇
佢啲伙記呢？喊打喊殺無事㗎？

3個入面2個都係蝻
外國勢力入侵

個記者重覆一條問題就當問左另一條
你唔好出黎見記者好過啦屌

都on79 刊事成份 恐嚇成份
記你老母係咩成份

拉晒d騙案電話先再講啦

大家以後俾人起底記得報警

等睇叫人自首

大把狗上網恐嚇人啦

黑警全家死

我話既

拉鳩我呀笨柒

根本就係想打輿論戰拉攏中間派
等佢地覺得黃屍網民搞人妻兒好陰毒咁

但算撚數啦 7/1 攻入立會步棋太靚 現階段你點打輿論都打唔返班中間和理非

之前係fb 話殺人全家果個黑警 告左未

ddos 無特定software
點ddos 你唔係同我講逐下㩒卦

冇啦 警察而家唔會犯法 警察就係法律

拿拿林搵番之前警犬fb話送上斷頭台d post報番警

有警察係網上面叫人衝入去 教唆人暴動 點計啊啊sir

「屌你老母」算唔算恐嚇對方要性侵老母？？係咪唔講得

其實議員要廢左唔比 包攬訴訟依條法例，唔係普通市民唔會有法律保障

即係冇犯法
但係要濫用警權搞鳩你
白色恐怖 吹咩

記你老母算唔算恐嚇？

拉哂上網叫人衝恐嚇人啲狗啦

facebook都有好多叫人衝或者去死

藍絲人人自危

到時就借意D 推23條

[法律撚] 追究起底人士 = 只係兇鳩你

立場 高質

如果佢老母唔係風韻猶存, 又點會想屌, 真心讚美佢媽媽

叫佢仆街=意圖謀殺

行得正企得正怕咩人起底

揾吳藹儀

咁網上面啲警察叫人衝警總係咪又告得

呢條佢一定告唔到, 不誠實使用電腦已經無得玩

又黎想白色恐怖嚇尻啲細路 痴撚線

警犬做埋立法會嗰份

由佢四點開記者會已經推晒所有人歸邊二元對立左，仲邊再有中間

小拳石

星火做野啦

不斷講 DDOS同恐嚇
其實無講過關於「起底」既內容

DDOS 傻仔先會用自己IP... 一般都其他國家

*純粹又迫年青人自首多。。。

連仔有交資料出去咩？
無交即係唔係連登仔啦
會唔會隔離登？

8個人分一個蛋糕，8男2女每人都分到

實有人幫，不過長期一定要做，加強法治 制衡

哦, 你叫佢仆街, 你恐嚇

黑警全家死

首先
警犬連起底都搵唔到法律上嘅用字代替

成個記招又係到講廢話

講人全名都唔得？你個名係敏感詞呀？

應該控告facebook

下次我老母話想要三姑六婆個電話號碼 ，無問佢就比係米會拉？

唔撚洗驚，告撚得入咩

黑警你都係死全家吧啦，請黑警自行對號入座

記者會短短幾分鐘就急急腳走人,明顯心虛驚俾人問到口啞啞

可能去佢網站幾次都當DDOS

係咁話人犯刑事

完左?

佢由PO上FB,IG個一刻起唔係已經同意左公開資料???
你禁講,我唔小心望一眼記低左都犯法喎

有冇文宣組幫手出圖提醒下老人家用fb分享其他人姓名會犯罪比警察拉

阿蛇俾次機會我啦 我愛國架

繼續激嬲人民，與人民為敵

完左

我記得有個差婆叫人炸左警察總部
佢都犯左罪喎
有冇人report

想兇班細路
屌你老味

有無之前黑警話殺人全家啲backup

推

透露佢地個人資料都係刑事 嚇鬼啊

Send 俾1083

Non-compliance with Data Protection Principles does not constitute a criminal offence directly. The Commissioner may serve an Enforcement Notice to direct the data user to remedy the contravention and/ or instigate the prosecution action.

即係收鳩皮啦黑警

仲有個疑似差人話射市民

李導演係咪拉得

成功解決資源不足問題

食屎警狗
無number唔見你查
成堆都垃圾

七個有一個忍唔到口答錯問題就俾警犬贏

唔係短期內訴求，不過未來五年內最好做到，可預見之後政府只會不同胡亂起訴示威者，包攬訴訟可以制衡政府，幫示威人士至少攞返應有 賠償

好大既官威
警察淨係保護警察，不保護市民

其實可以搵議員立案幫手告返警察藍絲？

頭先差佬話網上披露他人私隱資料 係刑事罪，呢句野係真？

新立嘅法, 警隊2019-07-03 17:45立嘅
好似係

明明是點名高度贊揚你地黑警既英勇

會告番你做乜cap警犬圖

D記者問得好廢

大家快d backup d警犬恐嚇巿民既證據啦
原來咒人死都係犯法

岩岩佢地立法

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

Pin翻：

兩女警疑於社交平台煽動他人犯罪 網民：好不安呀

邊條罪？

告唔撚入就好笑

全部都係自己公開既資料 並非私穩

私隱專員會發出執行通知書，你收到後再犯先刑事，未收到前都未犯法

由public果一刻，資料已經係同意公開晒

拉人未呀？

！！！打任何電話之前，記得google下，上fb check清楚先打！！！

快啲報警拉佢

唔係諗住咁就嚇到人呀ma?

香港警察最撚叻係咩？
嚇人囉

如果連仔唔放水既話佢應該查唔到
懷疑根本冇捉到人係度靠嚇

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

屌你老母以前起高登比人起底又唔見幫我捉人

狗狗淆了

刑事喎
咁依家啲藍絲咪又係咁撚樣

佢自己公開 告閪咩

黑警全家死

拉鳩我

想嚇我哋香港嘅後生仔，哼，毅進制士雕拔

迫佢地一齊處理

要求起訴尋日中共發出大型ddos攻擊

正確

唔好講咁多 繼續推返啲黑警起底post先
以為會買你怕？

女奸男殺單野拉左未呀 DLLM

一個唔小心就誤墜墮法網

試下先

全部自已放上fb ig﹐轉貼都有罪既話，睇黎閒閒地要拉五六百萬人啵屌你老母

好似唔係public
以前有一單
你只要加左佢friend都等於批准你用
所以係告唔入

有錯請糾正

呢個世界好危險
建議番被起底個d人自己小心d set好d私隱好過啦
自己公開然後怪比朋友傳開

有理由相信被無辜拘捕嘅都只係幫人揾緊仔

入撚到罪咩
手足最緊要唔好驚

註冊 fb ig
個陣係咪應該有條款寫 d 個人資料有可能會公開 先註冊

三讀左？

有紀律地遲到

睇黎講句屌你老母都會犯法
BTW個龍門又任佢擺 , 警察屌人自由閪又得 , 俾人屌返轉頭就唔得

阿sir立法唔駛你教
應該係

集體自首有冇得諗？

我有fd被人打，對方罪成，佢民事追討，追左差唔多十年，用左成百萬律師費都仲未判

其實咁高調拉人，如果最後冇一個入到，咪即係大大力鼓勵大家起底

照你地咁講：
1. 起底組照計都係google搵料，即係已公開資料唔算私隱 告唔入
2. DDOS應該又唔關起底組事啦 (正常識玩真DDOS都唔會咁易俾你拉到)
3. 網上刑事恐嚇好似係告得入，但係應該冇巴打咁唔小心恐嚇人掛？
4. 電話 / 短訊騷擾 <-- 之前有個阿婆一日打左幾百次電話去房屋處，結果告得入

所以應該係第4條先有機會中姐？

咁藍絲撐驚個日 屌人老母 算唔算犯法，告唔告得

屌佢老母
係唔係阿sir隻錶又壞左呀

佢地咁早完
應該都係驚再講落去會自打嘴巴

會唔會係想攞曬手足既電腦，電話返去睇有冇其他可用資料

但佢地唔肯起訴
我地有無得告

現有私隱條例豁免因朋友身份獲得的個人資料，而相片或個人資料一旦上載，則難以阻止流傳。

By hk01

推到莫乃光出黎澄清+串番班唔識法例既執法部門

應該都係高調拉人 低調放人
完全低撚能 唔怕比人笑

跟得好貼大陸隊形
習習嘅團隊次次都遲到
佢哋搏升去習習身邊

黑警已經正式成為特權份子。

pm佢地Facebook page啦

法律彰顯公義

莫奶西今次仲唔到你表現

....按錯左like

即係警犬贊成冒警

16歲..仆街

政情：創科局落後Fb都玩唔掂

網上公開警員資料？
你唔撚告埋班狗自己公開自己資料

Push 有冇識法律既朋友講下

歡迎去告mark zuckerberg

連仔可唔可以出黎講講...而家係咩情況 好嚴重下...

仆街黑警on99, 尊重係自己爭取返黎既！
大家有眼睇佢點對市民，選擇性執法，政治工具
收皮啦

Ddos (刑事毀壞) 同刑事恐嚇

會入啲兒童色情落去。

點解香港無嘅(真心想知)

嘩 佢地自己public 左 我地share 有埋source架啵
做人均真啲好喎死黑警

召喚律師

根本純粹岀啖氣嚇9人

我寧願將交稅既錢俾呢班俾狗拉左既人
都好過出糧俾班狗

醒未，告刑事毀壞

佢仲有條64條，不過唔記見人中過

關唔關尋晚中共黑客事？

CLS 會唔會計息

Mon 緊 post 嘅香港警察，你同我聽住，唔識字就讀多啲書，亂咁用不存在嘅法例去拉人，制造白色恐怖，只會令你地得返少少嘅自尊都無埋。香港人係唔會俾你地呢啲小動作嚇怕，我地一定會用盡一切不違法嘅方法去監察你地，取回公義。唔好諗住可以無法無天，we are watching you closely, and you can't kill us all! 終有一日你地會為做過嘅錯事付上代價，我宜家正式向與民為敵嘅你地宣戰，唔好再問點解警民關係搞成咁，係你地自己放棄市民對你地嘅信任

如果自己on9認左就

班狗真係以為嚇到人笑撚死

佢哋唔係用，公開曬喎

其實我驚有學生比佢陰到 成世人未去過狗屋/唔清楚法律嘅應該唔少

立法會未恢復=狗隊幫手做埋立法會
幫得就幫，唔洗多謝

點解要增加我地既仇恨

我嚇大㗎！

好驚

警犬點解有特權

如果咁都告得入以後邊個響我全朵我就報警等差佬拉人

有冇記者朋友 呢度有單係警犬起人底嘅例子
[連登仔幫幫手］反送中女仔被警犬ig騷擾

難得一個識講英文

警察有公權力㗎 唔係有人屌警察老母佢就可以濫用權力報復拘留你48小時？大佬佢地仲要係用緊公帤㗎

毅進仔d 心理質材真係好差
咁樣去營造神聖不可侵犯既身份？

食屎啦 警狗！

你大我呀？警告你班狗咪撚屈人cp tim呀

奇招或可保露臉面義士#2

警察係唔係特權階級？
而家係唔係搞階級鬥爭？
請中央定奪

一個人點ddos呀
一個人做叫dos呀警犬IT狗
cyber security既資訊都未讀好就學人做cyber securty
係唔係毅進最近舉辦左毅進IT課程俾警犬入學呀？

ddos根本係上面 做乜9亂拉人

佢地自己放上網公開/比朋友睇
點會係未同意呀
係街影到人個樣係冇犯法
就算係影入人地間屋入面都係冇罪
咁都有事 咁啲狗仔隊就入晒去坐啦